全港最大犯罪集團，係咪就係「休班警」？

差唔多每日都見報

犯罪率極高，我有理由懷疑背後有驚天大陰謀

屌你老母留名

You know nothing, jon snow

Winter is coming.